一人一個氹返嬲鳩左你既女朋友既方法

我先

話說有日我條女嬲左我

我
條女

：唔好嬲喇~
：哼!
：夠啦
：哼!
：屌夠膽你就試吓哼多次吖?
：哼!!!
：哈!!!
：??(心諗做乜鳩?)
：我地就係…哼哈二將喇~~哈哈哈蝦蝦蝦蝦蝦

利申：然後唔知點解佢嬲到仆街

一個人講 一個人笑

屌

💯

你當初唔係正正因為我on9先鍾意我咩
記得個樣要態度誠懇一面無辜

呢啲白痴野對我work喎
記得有次我bf話喊我
佢入廚房拎左兩個洋蔥同一支羅白
叫我睇下個碌新鳩勁唔勁
即刻笑番

比條撚佢含就靜啦屌
仲講咁撚多野

今晚益你